「仲想有下次和你飛請入黎睇」

fb見到呢篇：

（手動轉）》

大家幫幫手廣傳，此成運動存亡之秋，有望攬炒巴覺得有道理嘅，請幫忙話比更多人知😭😭😭😭😭😭

《重要！必須統一機場戰線！文宣組幫手！大家幫手廣傳！》

1. 請訂立明確時間表：先訂立明確有關機場活動的時間表，每星期只做一次，給政府時間回應
原因：
第一，遊客十分反感，因此為保持香港示威者的形象（為了國際社會輿論），需要給予可能受影響的無辜遊客時間安排行程，同時特定時間影響機場運作已可達到目的
第二，知所進退，避免送頭，和不必要的損傷
第三，免除不必要混亂和分化局面，現時散水撚和留守撚互相攻擊，希望透過明確時間表，免除分化局面
第四，令運動更帶組織：明確時間表，和理非市民可按其生活schedule前往機場，加大社會動員

2. 行動不能一步登天，宜逐步升級：在政府不回應後，給予示威者正當性，每次加長機長活動時間
原因：確立運動方向性：讓群眾重新聚焦，集中議題，運動一失焦，容易土崩瓦解

3. 必須100%和理非！
原因：機場沒有衝擊必要！人夠多癱瘓機場，完全沒有勇武必要！勇武衝擊，在機場只是情感宣洩，並給予警方理由和正當性清場，適得其反！
只能是和理非，勇武不必要在機場！因為：
第一，要得到國際支持，贏得國際形象
第二，只和理非，足夠多人已可透過癱瘓機場向政府施壓
第三，最重要，因癱瘓機場要人多，和理非才能夠聚集足夠多人，令事件勇武化，只會令參與人數劇減，孤立參與機場活動的示威者！

推

和理非 取消黑衫行動 勇武就無左保護 鬼亦無咁多機會滲透

一定要支持 勇武就無左保護 自然要勇武休息下
咁鬼既滲透亦無左機會。

但係 講到明有下場既就全民黑衫 （例如免費過海之類）

機場只宣傳 同控制人流 有人搞事就 比泛民 等泛民開記者會

幫手講佢係鬼

另外唔建議帶口罩 和理非活動係要一家大細都可以參與

721 811